宜家喱刻真係好想比人屌

是咁的，返工果陣d老屎忽日撚日西鳩下屬面，好似世界背叛左佢咁。你老母我返左一個星期炸，乜撚都識既話我做左經埋啦。衰d來講我錯係合情合理架我犯錯你老奉幫我汁屎架

話雖如此，做錯事點都有小小內疚。但佢冇屌到我，而係選擇西鳩我臉。咁你不如屌柒我啦

我就覺得西臉惡頂過屌鬼十陪

屌人起碼比人知你錯係邊，可以點補救，比人知點改。亦都給予左小許既尊重，比人知佢係同你講緊野

西臉等於拒絕同你溝通不特止，仲要唔知你諗乜撚野，點同你相處呀？

女朋友又係咁，屌你老咪次次來m郁d又西鳩我臉想點撚樣呀?仲要一西西幾個鍾。西來做乜鳩姐？又發洩唔到怨氣，又唔知點改。我就你話就話老奉姐。我心情差果陣互就返一陣係咪好過份呀仆街

呻完一陣好準時起身番工啦

準時返去服侍老屎忽 屌！